《堅派膠》我要飲幾耐豆漿先有對波

利申：男 2字頭 瘦底（5x kg) 高唔到170
啲人望我話係高中生zzz
想試下一日一（盒）豆漿
想問大家要飲幾耐先有女仔啲cup數
求指教

一年左右

無用，豆漿果d係大豆異黃酮
只係結構上與雌激素類似，有balance 身體激素作用，你係男飲左唔會大波

想大波去做gym口

「zzz」
唔講以為你初中

但我唔想郁

堅？！

點解想有波？

比先屌

170 5x kg都算瘦？

唔到170

因為啲仔仔中意有波嘛
咪一於滿足下佢地

咩比先屌

Bmi 已經fail架喎

比我屌先

死懶鬼

Zzz

add我玩下

咁點解唔隆胸

大屌 ？

我一向認懶豬

睡一睡

加我tg 話我知

唔想曬錢嘛

派膠收膠都唔識分

死狗公